有無巴絲好撚鍾意睇海

其實一個人去睇海
真係好撚正 好撚chill

真係想睇到跳埋落海

不能同意更多

最撚鍾意

後生仔都鐘意睇樓

在海運的天台停車場 一個人靜靜的看海思考真的很寫意

呀屌 下次上去睇睇

睇完無錢買又係空虛 睇海仲可以賺到陣海風

睇完樓跳樓呀

好鍾意望海

agger

最後嗰句

與大海戀愛

推

再推

幫下你啦

陪我看海

隨時都得

看盡全世界的海

海洋就不了

睇大海

啱

我經常! 有 taste